О режиме удаленной работы
=========================

Дисклеймер. По всем пунктам возможны изменения. Ваша задача — выполнять учебный
план, оставаться на связи и быть готовыми к контролю знаний.

На время карантина лабораторные работы переводятся в разряд «для
самостоятельного изучения». Проверка сделанных работ будет происходить по
следующей схеме:

1. Если карантин заканчивается до начала зачетной недели, то лабораторные
   сдаются преподавателям все сразу, в виде беседы. На исправление ошибок не
   остается времени.

2. В противном случае лабораторные будут оцениваться на экзамене в качестве
   примера к практической части билета.

Преподаватели доступны для консультаций. Консультации проводятся по электронной
почте. Живые консультации при необходимости проводятся в часы пар по расписанию,
либо согласовываются индивидуально.

По курсовым работам все требования и сроки сохраняются. Мы готовим ЭИОС для
приема курсовых в электронном виде. Вы должны быть готовы предоставить
выполненную работу в любой день мая.

Экзамен состоится. Форма проведения будет определена ближе к сессии. В любом
случае вам необходимо быть готовыми по всему курсу.

Если мы вернемся в обычный режим работы до начала сессии, то с желающими
получить бонусы на экзамене преподаватели практики проведут беседу по
лабораторным работам, к этому моменту все они должны быть выполнены.

От группы нужно выбрать одного представителя (не обязательно старосту),
готового быть на связи по e-mail, и оставить его контакты в форме:
`Представители групп <https://forms.gle/Qst4XxzzLGQCdUwn6>`_.

Контакты преподавателей:

* Алексей Станиславович Курзин a.kurzin [at] yandex.ru
* Елизавета Ивановна Токмашева eliz_tokmasheva [at] sibguti.ru
* Игорь Александрович Липовцев ilip.edu [at] ya.ru
